[
    {
        "randomId": 522
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Ibishokoro",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    }
]